由iphone5一直等到依家iphone se

都冇一部係靚

幾時先有一部個樣可以超越iphone4

警務人員子女關注組

用返iphone4

iPhoneSE 1ST GEN

超越唔到 se1吹大左 4先係最正

用an啦